對同性心動嘅moment

睇完牙醫𠺘口嗰陣
個後生姑娘幫我撩起同拎住啲頭髮 等我唔會整到
覺得佢好細心 又成日同我傾閒計 好似有少少鍾意左佢

18歲個年比阿哥含醒左

異性戀黎
又扮絲

用21吋長腿引下佢

口技如何

真絲

其實有30吋

睇錯異性
佢餵我食野仲要逗下巴驚整污糟件衫果下

細個學童檢查jer jer仔個陣
個醫生幫我托住條撚 等佢唔洗掂到地下
覺得佢好細心 又成日同我傾閒計 好似有少少鍾意左佢

>< so sweet

太長要剪架

佢冇殘疾腳啫
唔關啫啫事

原來係咁

你成日睇牙？

戴緊牙套 要覆診

靚->更靚

E~~好衰架 咁樣氹人><

♪───Ｏ（≧∇≦）Ｏ────♪